女篤賊拒出示委任證，以阻差扮工拘捕市民

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

仲唔係bot ，開左6秒就入黎

屌佢老母

痴撚線 黑警冇一個無辜

拎返終審法院對阻差辦公既終極定義比返裁判官同警狗睇

留意返，問佢攞委任證都打到留院

咁係啲咩

打到留院有咩意見

google la ，早排成日講

推